泳衣大波肉地女球迷衝入歐冠決賽場地！！！！

好想屌！！！！

半場精華

半場打個飛機J完條女訓教好過

好能正

阿嬸

條帶食曬落個gap到

milf

ig 呢？

好正勒閪衫

個食蕉笑曬口

老撚到

下身d 肉鬆撚到

圖3隻左腳生撚晒啲毒瘡喎

鬼妹易老

啲人入去唔係睇波就好心讓張波飛出嚟啦
啲球迷可能成世人得一次機會見到愛隊入r聯決賽
你就入去為咗出風頭 博出位，咩life’s too short, do sth you would remember for life 簡直bullshit

其實咁樣衝落場洗唔洗比罰款?

一定會
仲一定會被的入房問話

對波好”浪”

條豬閪上哂位啦
平時d ig 相得幾萬like
而家最新張相差唔多成百萬like

幫佢條仔宣傳佢個咸網

講真如果佢係痴線球迷想落場同偶像傾計都無咁嬲

浪下浪下咁WO 好大波